露營會唔會同伴侶做愛？

會 點都要感受天人合一
唔會 唔舒服 又焗又細 床又唔舒服 又無得清潔

會，每次露營都會

之前去我都會 不過一劑就算！

會同隔離營交換伴侶做愛

好撚應聲

如果係去營地果啲既話

gay

露營唔做愛去嚟做乜

要搞野去爆房仲好啦
香港露營好多人

去得露營姐係郊外
會係野外搞 有沙灘會游埋祼泳先訓教

試過同幾個男仔frd去，隔離營有班女仔，個晚同左其中一個做愛，仲要俾我個frd發現左

同左其中一個男仔frd 做跟住比另一個男仔frd發現左,關隔離露營有班女仔咩事

唔會
出哂汗又難清潔
盞搞

夏天唔會啦，又熱又多汗又濕
秋天另計，不過有時驚個營太透

掩住佢把口

叫條囡損乾淨咪唔洗煩清潔囉

我都想試下和陌生人交配

男男實會

是 每次做完聖人就會咁諗 所以一劑就算

好似係桑拿房做愛

之後到我奶乾淨

冇人就唔露營扑野啦

會愈奶愈濕架喎師兄

我都想做果個男仕

露營是主菜 做愛只是配菜！

我是異性戀

睇完一路向西電影版？

涼有冇得沖，起得個營煮嘢食黎，污糟邋遢又周身汗癡癡立立，扑完噏到成浸味，樓主扑埋我嗰份

搖曳露營

真
就住就住好無癮

連登gay佬全面進場

yes

你應該未聽過roommate 做愛，閂咗門 d 啪啪啪都聽得到， 仲要依家露營

聽講好多玩群p

會，唔係帶酒去露營做乜

露營必須酒

塞紅酒樽入佢屎眼

露營同野外扑野好刺激

一人一枝

前排上山 都有幾個condom 連盒連精 掛係樹支到

可唔可以屌完順便拎走呀
同口罩無分別

同左隔離營其中一條女做喎

爸打有無興趣一齊露

行完山set完野成日身水身汗咁撚污糟
點扑得落呀

好記得我仲叫佢咬撚住見睡衣唔好喊出聲

Gay post

大家35識7第一次見就做到愛
ching你一定好靚仔
定大家都醉撚晒？

核突過口罩喎

前後各一枝

又多蚊又焗，做完又無得沖涼

十幾廿歲果陣荷爾蒙過剩果陣就會既，
而家連車震都嫌唔舒服，露營咪搞

正正經經去爆房啦

8/10

兩個人無聊無野做就插下啦 好正常

你一定好靚仔
點撩到扑野？

早熟咩
房祖名同薛凱琪呀？

你信M記仔講野?

gay撚到

我係班frd裏面都算係出眾，同埋條女本身都淫底，大家飲下酒，之後我同佢去屙尿，之後就有啲skinship又飲左少少未嘴下再開波。不過冇咩波，真係純粹解鎖成就係野外扑野

基本嘢啦

如果你沒有時間談情 就請你跟我露營

諗起呢單

之前去我都會 不過兩劑就算！

試過一次 但冇下次都冇得清潔

69

試過一次但成晚無得沖涼會好臭
都係屋企張床舒服啲

之前去塔門露營
夜晚叫聲四起
我都執左兩劑
第二朝起唔到身睇日出

齋含ok?

兩條友係個營到搞到身水身汗
完事之後個身黐立立 又無得洗閪洗賓周

話會扑果啲，
一係未試過露營扑野，
一係就污糟邋遢

塔門堅多人扑野
有次同朋友去，俾周圍感染左⋯

9up

試過夜晚西貢浪茄沙灘上做
成身沙
好唔舒服
真正JJ插沙
好驚磨損賓州

好彩早上向海入面插多次

果日每人都射左二次
好滿足

師兄同隔離營條仔做？

以為隔離營 = 肺炎隔離營

之前幾個男仔去有搞到

Tg pls
想吉你

Tg?
可以揾多啲人

釣厹

冇地方灌腸
唔可以無套

最中意照田雞

西水米青加埋兩個人汗味應該臭到暈

會一齊柯屎落對方度

Btw 其他一個人玩既爸絲打有興趣都可以tg我一齊玩

一定係飲醉

太醉同自己friend搞以為同緊隔離營D女搞

Gay 人形蜈蚣

塔門班友真係好癲

Gay

屌我啦

夜晚訓訓吓互含
吞哂啲精
搞完搵杯水飲吓就搞掂可以再訓

好撚刺激

同男朋友去親都搞
最後成個睡袋都係屎

唔驚磨損屎眼

Ching 應該卅幾歲

你又真係幾認真

去露營唔做愛，咁去露營嚟做乜

試過露營含撚 條撚勁苦勁臭

痴線 露營唔做愛不如返工？

咩心態
女仔搵男仔一齊露營
當呢度5p呀？
溝仔/收兵/釣狗公自己揀一樣

一路向西?

點解要就住？人地又唔會走入黎睇

行撚完入營地成身汗，仲要含埋，隔住個moon 都聞到臭

無插到，淨係同bf互含

港女 vs 樓主
露營 唔舒服，唔屌
旅行 太攰，唔屌
屋企 冇feel，唔屌
殘廁 污糟，唔屌

港女 vs 洋腸
露營 感受大自然，屌
旅行 好攰，屌
屋企 好溫馨，屌
殘廁 刺激，屌

唔會帶女仔去露營，好煩

依個真，寧願自己一個

5p 仲未執咩

之前去我都會 不過三劑就算！

睇標題都覺得臭到仆街

好L煩，去廁所又要人陪，又一定要去真係有廁所嘅camp
夜晚訓得唔好第2日又唔做嘢

咁係你識既女仔港女
我識個d 都肯做野 落力過男人

不過有陣時都明嘅
行個幾鐘先入到營，真係乜都唔想做

去d唔洗行咁耐既營好d

你個名 同 我個名

易去嘅多人
通常去啲難去嘅，静啲

正評你個描述

屌 個名咁似 笑左

會喺沙灘上面聽住海浪聲
喺月光撫慰我地嘅肌膚上面做愛

屌

打個飛機算啦，啲沙地太硬，搞完膝頭哥實魚曬

直接射晒入去，唔使點清潔，又環保

郊外咁撚污糟點扑野
仲要之後成身汗痴痴立立

你咁鐘意 直接去草叢扑野都做到啦

同屌騾仔差唔多

做多咗就柒架喇

點解唔可以係靚仔

食粒加應子再含

真 大多會員都同男仕去

正 真正天人合一

Yes 但小貴 真係特別日子先去下

搵張濕紙巾抹吓
又或者含泡水喺個口，幫佢沖一沖再吐番啲水

真屌地

一個人原來都可以盡興

藍藍天空高掛我的夢

唔明露營有乜好玩
孭住個勁重嘅背囊上山落山
行到營地又要搞一大輪嘢搭營
去公廁又污糟，仲要來來回回行一大段路
沖涼又冇熱水供應
煮飯食又麻煩，煮完又要揾水洗
冬天去夜晚訓教又勁凍
夏天去就又熱又多昆蟲
訓又訓得唔好
Last day 又要執番曬個營
番到屋企又要洗番個營，睡袋，衫
你去埋我嗰份

who